［高度致敬］華為honor FlyPods真無線耳機

前陣子認識了一位3C同好，跟我的個性很像，對3C資訊產品非常熱愛，手機，週邊，筆電，這些他都很愛體驗各種最新的科技，所以在一次的聚會，他秀給我看一組華為推出的真無線藍牙耳機，看我感到極高興趣時，他也很大方的說，你那麼喜歡就借去用用吧。於是，這個勸敗的動作造成了今天我這篇的開箱，honor FlyPods，紅色版！

在中國大陸，honor榮耀品牌是華為推出的平價3C副品牌，就像小米旗下的"紅米Red Mi"，honor出品的手機跟配件在台灣目前尚未引進，所以要買到要自行去中國大陸當地購買或是透過水貨店家購入。第一眼看到honor FlyPods，直覺就是 嗯哼就很明顯的學蘋果apple的AirPods啊，外型像，一樣白色，功能也幾乎一樣，主打真無線耳機。

這種非完全入耳式的耳機，音效我個人覺得還是稍微差耳塞式耳機一點，不過也有個好處就是戴這個耳機還是能夠聽到大部份的周遭聲音，因此走在馬路上還是能夠清楚聽到車聲跟喇叭聲，讓你更能掌握環境的潛在危險

帶上去的樣子，嗯，就跟AirPods一樣像是EarPods被剪掉線的樣子

FlyPods沒有任何按鍵，但是它支援敲兩下的動作，右邊耳機敲2下可以播放/暫停音樂，左邊耳機敲2下可直接免解鎖啟動手機的Google助理功能，非常方便

FlyPods跟AirPods一樣有個專屬收納盒子，同時也是個專屬的充電座

充電盒後面有一個按鍵，是讓你可以快速查看FlyPods的電力狀況

FlyPods收納盒底下的充電孔是Type C孔

FlyPods比AirPods還要再帥氣的地方就是它支援無線充電

華為如果無咗蘋果真係會冇晒靈感

垃圾臺狗撚無恥照抄都做工商

屌 淨係見華為間鋪個格局一早就係啦